#Circuit Factor

projet visant à factoriser des nombres avec un nombre de bits fixé à l'aide d'un circuit logic.
traduction du fichier zip qui est en python vers le c++

le fichier zip contient un grand travail effectué pour le package python logicmin, que j'ai réutilisé (juste modifié pour avoir un ast pour mon programme)
